有無唔辣又香既咖哩？

如題,香港邊度有?
一食辣就頭皮痕到要洗頭

唔辣點香

香而不辣

牛油雞

日本咖哩

秦國白咖哩綠咖哩

綠咖喱辣到飛起呀
日本咖喱啦

大把印度咖哩唔辣， 牛油雞， rogan josh, masala

至於邊到食就唔知
可能正宗印度阿叔有得食？

未係香港食過

咖哩唔一定要辣先香, 香唔香主要睇煮法同香料既配搭(丁香, 八角, 咖哩葉, 香茅, 黃薑等等),

偏向唔辣/少辣既話泰式有黃咖哩, 馬沙立咖哩, Panang咖哩 。
我自己間唔中會整娘惹咖哩 (偏香濃, 睇人煮法可能會少辣但通常唔會好似泰式青/紅咁辣)。
另外印度既代表有 korma, pasanda 呢啲完全唔辣既咖哩。

香港既餐廳就無乜特別推介, 我通常出 trip東南亞國家 / 印度都會周圍試啲唔同咖哩, 自己間唔中有舖癮都會買野自己煮